{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014787?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 펜션베네 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室しようとする場合、一部ペンションは入室を拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の場合、バーベキューの利用費用は2人から15,000ウォンで、ラベンダーとジャスミン客室のバーベキューの利用費用は2人から20,000ウォンです。 プールは7月1日から8月28日まで運営されます。 利用時間は午前10:00から午後20:00までで、プールの大きさは8.5M*5.2Mです。 幼児用プールもあります。 周辺に小さなマートがあり、コンビニを利用することができます。 基本調味料である塩、砂糖、醤油はご用意しております。 駐車が可能で、休養林、樹木園、川、湖など様々なレクリエーション活動が楽しめます。 最後に、ペンションで提供する水はきれいな地下岩盤水です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室しようとする場合、一部ペンションは入室を拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の施設物の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の場合、バーベキューの利用費用は2人から15,000ウォンで、ラベンダーとジャスミン客室のバーベキューの利用費用は2人から20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月1日から8月28日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前10:00から午後20:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは8.5M*5.2Mです。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺に小さなマートがあり、コンビニを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "基本調味料は提供されていますか？",
            "answer": "基本調味料である塩、砂糖、醤油はご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能で、休養林、樹木園、川、湖など様々なレクリエーション活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "提供される水は何ですか？",
            "answer": "最後に、ペンションで提供する水はきれいな地下岩盤水です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 697
    }
}